點撚解新買木砧板都可以咁撚臭!?

是咁的, 今日老母喺街邊家具店買咗塊木砧板, 傳統中式一大嚿木嗰隻
一打開個包裝就成陣類似腳臭嘅味湧出嚟
包裝寫木砧板有味好正常, 要浸一日鹽水再抹油辟味
於是老母放咗個砧板落鋅盤浸, 一路浸陣味一路散出嚟發夢都估唔到一嚿木竟然可以臭過公廁
依家浸咗成晚個廚房同客廳彌漫住強勁嘅腳臭, 臭撚到瞓唔著

呢度話浸濃鹽水兩三日

掉左佢，買塊靚既竹砧板啦

個啲棺木黎

棺木香㗎

應該杜蟲水味

又係大陸廢料

殺蟲水味

諗起要用塊臭板嚟切肉同菜

冇味我都唔夠膽用

可以用豬肉刀刮刮刮

用epiccurean 板